大家好 事態緊急我唔講咁多 請今日會出嚟嘅人加我tg 詳情入內文

早晨
今日情況大家都睇到 我十分相信今次我哋一縮就冇下次
琴日好好彩 我冇再仆街冇麻煩大家 但食咗好多催淚 嗰種呼吸唔到嘅感覺 好辛苦 但我感謝呢啲經歷 因為咁樣我下次就可以更好應對
受另一個post嘅巴啟發 嗰種幾排式陣法去食飯的確係好方法 等大家慢慢食同更有較率
跪求大家tg我 一齊討論今日食飯嘅詳情如果唔係情況會好混亂
我知大家會諗 我會唔會係鬼 可以起底睇下我幾年前有幾on9 都覺得我係鬼嘅 sorry係我唔啱
我已經冇時間再解釋 信就搵我 唔信都好 用自己方法繼續努力
會做screening 工作證明/學生證 如果係返工再出返嚟讀未有offer嘅 可以用email 正經course可以 爛仔course不了我哋正經食飯

tg: yrusoon9

唔好tldr我

柒到要自推

我為大家做牛做馬

頭家就快散我唔想

我冇號召力 大家就算唔理我都記得要繼續努力

依加再散我哋就冇有經驗或者更好見解嘅人教下我

今日聽電台 發現我哋真係有人支持 雖然少 但我唔捨得就咁停

求下大家so下我

我真係好廢 但廢住出力好過冇

我唔講廢話 大家想screen我的話都非常歡迎

網上冇人理我都會出去直接搵人grp

其實你一上立會前線所有電話台都會收得好差 ,tg wts作用為0 . 有心直上前線or物資支援

我唔係要喺入面溝通 係要喺出面傾好 有計劃
利申企最前...

不過我最後都form到group 努力